[
    {
        "randomId": 452
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kidimba cya Muragi umwana w'umuganda ntawe utamugira",
            "option_1": "Igishwemu cy'amase",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Umwishywa ku rutare",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambara inigi zera",
            "option_1": "Akagori",
            "option_2": "Icyiyone",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Isha mu mukenke",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko uri mukuru wa kera wari wabona ishinya ya Dede?",
            "option_1": "Ishinya y'urushishi",
            "option_2": "Abagore babagara",
            "option_3": "Igiseke",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Ishinya y'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Agacwende kanjye kabaye kure mba  ngukoreyemo",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyabwiza mu mpinga",
            "option_1": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Umbwato; ibitwikurura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Byakora kurya, byakora kuno",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_4": "Amara",
            "correct_answer": "Amara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Umusatsi; inzara",
            "option_2": "Akayuki",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Ababirigi",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Birasa ntibitana",
            "option_1": "Urubura",
            "option_2": "Inkoko",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_2": "Inzoga mu kibindi",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    }
]